【迷愛吧我沒有辦法】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXXVII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

打狗成功

愛SIR打狗

巧

好撚熱血場波真係

North London is red

求今場gif合集

依啲波先好睇